[
    {
        "randomId": 586
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    }
]